戶口輸淨500蚊。。。

-.-

有賭未為輸

500蚊all in牛

有圖正評

本身幾多錢先

501

起碼唔係輸到爭人周身債

老千股累死人

趁仲有500蚊用轉數快食埋果50蚊回贈先

得返500...唔怪得享受唔到豐澤優惠啦